De volgende nacht gingen de dokter en tante rustig naar bed, de dokter verklaren dat het doen van zijn vorige nacht dat meer zou voorkomen Nacht Dus ik had nog maar één blik op de prachtige schoonheden van alle tantes, wat een nooit falend effect had op mijn opwindende wapen, en dat zij weggezonden toen haar licht in een volkomen geschikte staat werd uitgedaan voor de werk dat op hem wachtte in de kamer van mijn zuster.
